有冇人到而家都分唔清連詩雅同衛詩雅?

一個係女人(衛)一個係雞(連)

驗眼

衛詩雅係衛詩？
點解多咗個雅字

仲有衛斯理

佢改過幾次藝名

衛詩雅正好撚多LOR

下，衛詩雅係衛詩咩

兩個人嚟喎🌝

最初好似叫衛蘭

屌 唔怪得衛蘭消失咗 原來改名

聽講祖先係衛青

咁連詩理呢？

都話你地都分唔到邊個打邊個

衛詩雅原來成35歲

兩個都三字...未埋單..

腳長腳正d 果個咪連詩雅囉

兩個人黎

衛詩雅對腳正d啵，你係咪搞亂左2人?

我兩個都要!!!

我以為有圖 tim
拉

連就mk啲似出去蒲
衛就清純啲但都有啲淫味
全都要啦洗乜分

細個呀媽冇帶你test iq ?

咪on9,兩個都係

衛詩雅靚咁多